其實啲女仔成日喺到互相cuddle撫摸會唔會搞到有性慾 / 反應 / 濕濕地etc.?

其實會唔會好多女仔friend都會互相解決性需要, 只係啲男仔唔知?

咁啲男仔又會唔會互相幫大家打飛機？

吾會啦

完

hehe

女人好少自己diy

diy點解要話你知先